[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (153) 又話SH到3.5?

活動卡池自己入GAME睇

留名

寸石必抽

單抽晒 屌

仆街仔成日搶開post

Lm

lm

以為自己抽緊聖龍pool

你想開下次留俾你開

不了，要更新template 好煩

ssr率咁高

有諗過係咪啲人單抽緊

關事咩

NPLM

唔知喎 平時平日單抽sr多架嘛

而家3.10
過左3.5所以唔洗SH
Btw下個topic可唔可以叫原諒立花

收啦
扇風點火

唔好抽咁密啦，一陣以後都唔再入黎

下次頭POST貼佢

Sh幾日睇下318有冇特別流出先

17號先流出黎

唔係抽我del左相了
和解ok?

Sh黎托咩
到時你都課金架喇

冇嬲過

咁借隻速札黎用

轉左

前菜eza潛主連副會？

多數係

襯而家無靚pool
溫馨提示下各位巴打
課金唔好去盡
而家咁既時勢留d 錢傍身好過課金

諗住神廁咁組

抽埋個98石彩埋體貓先入隊啦

Lr貓呢

15 live

LR貓好似唔係好夾落bxxx好似仲好

靜啦你 日日bin鳩人又叫人原諒佢 煩

已del唔bin 了

立花：20石就夠

正

大奶奶呢
大奶奶去咗邊度？

未彩 諗緊入唔入

你都係要個buff
0潛都照上

唔課了 課完都抽唔到
仲要比單抽神曬

30石？

35

俾咗負皮
晒卡狗 閃盲我

你收收皮先

垃圾game

垃0

落佢定lr貓好 最尾個隻腳好難諗

上個post講天埼，想講多少少。。。
我唔明點解舊登成日有人屌佢，我由補選投佢之後一直覺得佢係有道理
但香港人面對既boss太強大，加上改變同進化都要時間
或者佢係度反而無咁多唔同既方法出黎

落lr貓就不如玩buff常駐，即係除左體貓同維斯其餘換撚晒
你而家咁玩就lrbxo一對，貓同維斯一對

G 持

好想要新神貓 真係好撚勁

雨傘泛民搭左大台
本民前當時係龍和道就係當時俾糾察捉話係鬼既一群人
之後魚蛋證明左自己唔係鬼

無論點都好梁天琦都係改寫香港歷史既重要一員
7年好快過
天琦將會戰勝歸來

用速扎夾人體貓

遲D就一車車

得罪講句 話咩對佢唔住果班其實都係偽善撚
所謂政治覺醒只係覺得佢地宜家做緊抗爭
而當日天崎又講抗爭所以就係對佢唔住
真正要講對唔住唔係要向佢呀 當然天崎值得尊重
由以前03年開始都完全唔知中共係幾咁賤種
要去到上年先發覺天崎講野係岩?咁多年做人真係白做咁

真係思考得透澈嘅就知 由以前反高鐵
去到12年反國教 去笑Gphone舉X手勢
Gphone一樣坐左監 點解冇人講話對佢唔住
事實上兩登仲有好多只係進化左2 30%嘅人係到

臭閪貓

見一有咩事就淨係識得屌自己老母就知，連登仔or even香港人內鬥互屌最撚叻

咁你又講得岩呀
GPHONE同眾志俾兩登屌得仲多
但直到而家幫佢地平反既真係好少
當年衝公民廣場都已經好佩服佢地
特別係GPHONE坐完出黎真係成個人脫胎換骨好似悟飯入完精神時光屋咁

GPHONE出返黎真係做得幾好，用佢係國際間既「名氣」
幫佢做左好多野返黎

技貓...
笑撚咗

可能有啲人講對唔住係真係偽善
但我對唔住佢 係因為佢走得太前
佢當時講既時代革命係因為我覺得冇可能
但經歴完呢9個月 我覺得係必須要有一場革命

中共有幾仆街 我好清楚亦比大部份人清楚
我修中史 我知道60年代至80年代
中共簡直賤到冇話可說 但我一直睇啲野太表面
可能因為睇到個個賺到錢 科技發達而忽略咗

所以真係太對佢唔住

咁你同陳巧文講左對唔住未呀
我尊重佢但唔會同佢講對唔住
咁多手足因為依單野死左 佢地付出得更多啦
點解唔同梁烈士講對唔住呀
行得前就對佢唔住?嬴唔到就真係對所有人唔住啦 唔好玩啦ching
革命係所有人同心 唔係對一個人負責呀

繼續SH

屌你單抽一下又中藍悟

Sh

sh

終於單抽中

曲線曬石

暗黑悟空係咪有mon post
跟我地單抽中左比魯斯

佢直情有連登acc架。。。

好似係

5周年POST有留過言

傻瓜

dk tv又單抽

琴晚好多人都單抽

屌你又抽到
抽哂la

單抽盛世

隻SR 杜之前抽到彩咗用落又幾好用，出完必都未至於勁脆，但有成200幾萬又疊會心，係衰在張卡面似SR

依隻其實係咪應該潛會

主連副會

同樣18 應該都一樣？

係

抽晒D石...中變身達

做乜咁睇唔開

同你一q樣...

點解唔會心
會心就6000萬完夢唔使再打

但你好似好開心喎

我要求低，未持有當中獎

我都好想要變身達

Btw有無巴打有新神貓想用

我都單抽曬
得界悟

318 有雙藍神仲抽隻貓做乜

貓奴

咁快知？
可能只係畀國服隻界藍你

我好希望係界藍

國日同步，無可能界藍

雙人波好大機會

出多隻比達
界藍當柱

我覺得呢隻出得一定會係LR, 但睇番之前318無出過LR

最緊要出返兄弟比人換

維斯8場先出1隻

出變身悟爸

超三立巴

想知4月1出內多 d 阿樂 培植人 女 8bit 今年呢

兄弟絕版吧，唔使再出

8bit比古洛 格比達

培植人係呢張?
我都唔知邊度拎返黎

可能出轉生阿樂

有個問題想問好耐
有冇人覺得隻技27變咗身係低攻咗？
同樣係滿血

無，因為我無唔知

變左身食3粒珠有拔群，正路唔會低攻左
不過變左臨戰變短期好難搞

計爆氣嗰下嘅數字係低咗
未變287萬，變咗240萬
但未變係190%變咗係197%，好怪
定係我計漏嘢

會唔會你入超技隊？ 變左身會變左極屬

有冇扣過血

超二隊嚟
雖然變唔變都勁，但硬係覺得怪想搞清楚

我都唔知點解

未滿血？

Bamdie是咪呃秤
冇嗰7%都算，仲要好似減咗20%咁

係咪未變之前攞3珠加30%係總數之後再乘，唔係一開始加
即係160%總數加30%，而唔係160%+30%=總數
換言之淨數值計，變身前會高攻啲

2.6 x 1.3 - 1 >> 238% atk up

又好似係
咁就通晒，感謝各位

超sales平定超bonus平
今次個30石好似同之前唔同錢既

980羊30石

日日見你post拳擊機

兩個都唔平 正石最抵

射左個10抽 加強左sh既信念

fb有人用kary打到6千萬

射左仲叫sh咩

課番當無事發生過

我lr都得，但冇會心到

唔打拳仲有咩做

抽卡

熄game

冇晒特價

打埋6000就熄
照依個數打到6200-6300
再食埋果3粒定4粒，有機6500
如果彩埋有機6600-6700
不過上唔到7000，當6000係終點

你咩隊打 一陣試下先

張圖咪有

果3石人人有定中bug先有？

好細睇唔清

無毛貓 牛歡喜 肉便器 大冬菇 貓步 法蘭西

我會心既話應該都6000

渣架，我單buff都6000
雙buff應該7777

咁你又唔2春藥

知隊天生少2隻轉珠

on9 走場都計次數

不嬲係仆街在依樣野
試幾日都未必有一次岩位

有次試到好岩位，不過係打錢個關，之後就無再試

岩位又未必爆擊

爆擊又未必有全頁珠

不嬲都話運驚

如果天津飯放到必
Kary應該爆7000

關咩事

達列斯咪降左攻，再降有咩用

天津飯atk def下降
如果敵人atk 下降 Kary 超必再加77%喎

個拳擊機都計架咩

不嬲計

4x都計

你地啲天下一卷係sh 定抽晒？啲卷真係唔知有咩用

抽左佢有快感

我期期清

好悶 垃圾game

笑左出聲扎馬斯黎

我都係留耐啲好啲，宜家啲獎賞卡未dk 都越黎越勁，留返黎抽果啲仲好

呢條友好煩，邊到都有呢類白痴仔，但佢成日攞出黎屌好小氣，加埋佢已經無心拍dokkan，已經block 左

你講留言定buu

白痴仔留言，小氣鬼youtuber

其實唔係咁啱
扎係不屑人類覺得自己係人類以上既絕對存在
佢拎悟空身體只係覺得神既失職創造出超越神既人類，所以佢作為神要承擔依份罪惡
扎會覺得人類醜惡，但唔會覺得自己醜惡

龍珠超最新一集又多個肥婆

明哥鍾意食肥啲
今次龜仙人都J唔落

有冇人有呢個問題
之前睇個巴打分享話轉region課金
金課到但更新唔到 所以轉返日本
但轉返日本想更新就變到咁

痴線

國服同日版一齊出天下一武道大會

你雙修？

試下重裝

你有一對手

2邊一齊衝3千萬既話訓教都會玩緊龍珠

我都係
通常消完一邊
另一邊爆石打 勤力啲2日應該搞掂

玩兩個版有咩咁好玩

抽多一倍卡

雙倍失落

腳制版有月卡課好似70蚊?
但送好多石

依啲人最撚煩 成撚日話唔介意 但就次次都cap出黎 真係唔介意嘅一定wfc因為佢地都傷唔到你啦

不嬲轉地區就要準備一個日本ac做更新
你係電腦用itunes/另一部iOS裝置開新ac日本地區下載隻game一次，再舊機登入新ac更新

幾時有025換
等緊佢打超三

打超3邊使用佢

冇超三悟巴
新手唔夠腳

318 9成有超三悟爸

我肯撚定唔會換

呢隊升埋隻速35配025 又夠唔夠過

1日版有咩正卡 國際版可以儲石等抽

2法國，盧森堡好多課長
成日都係靠佢哋上第一送石

3睇得明劇情

咁淨係玩國際咪得

可能抽到呢

我中意日版

大部份卡都可以用先過國

我覺得有025或者38先打會好D

抽下hero pool就好易

幾時再有大波界

好痴線 雙修真係 禁多幾下都唔想禁

第二隻係咩黎

頭先打過雖然輸左，但如果全彩星加裝技玉呢隊都應該過到

變身肥婆

課唔課定超sales 等318呢

318 都另外有超sale，自己諗

課埋咪有2set

課！石到用時方恨少

我發覺每次課定既石都係會倒晒落海
係要即課既甚至課正價先會出

試下唔課金抽晒啲石先

國伏好似直接跳去出5周年

正宗有得睇無得食

無端端咁痴線

係咪就執
週年都有得跳去？

不過睇真d其他週年前既限都有入埋data
係一次過就入咁多個月既份量有d誇張

抽極都唔中果兩條友…中晒d腳

點抽極唔中，藍pool 必出pick up 200石已經中晒咁滯

我估佢講925同m7

飛社舞出技神貓 dklm 正閪驚

究竟係國貨城抄杜拉
定杜拉抄國貨城

好亂呀

紫髮大杜真係靚仔好多

最鍾意呢個大杜look

煲老藕

招喚 杜拉格西！

Heroes紅髮look 都型過超

中晒金古拉、甘巴、時界同堆垃圾融合啦
邊有你咁好運

今日好多知名人士中武肺
真係陷球剷

支那累全球

我覺得紅髮都好柒真係一開波出場打菲利個look最型

堺雅人 希望你純粹講下笑 如果唔係你真係好撚黑心

今晚又要打天下一

佢咗啲乜？

依個pool唔抽就笨柒

今朝一起身見到阿迪達中，真係好沖擊

新貓抽曬都無就唔追啦

主角係古拉

抽唔到一係換一係等下次
又唔係等佢開飯
為開潛就更無謂 以後又係一車車

唔換啦
換lr限潛好過

所以再等下次 係追都追新野啦

咁其實最慳玩法係,所有ur新野唔使追,等限pool做柱

鳩噏下都咁認真
上個pool咪一樣咁講

講笑點會講呢啲，不過我承認係一時意氣打出黎，好嬲明知有好多野可以做但唔去做，仲周圍播毒，有份害埋其他人係好仆街既行為，如果我都係咁有毒連罩都唔戴周圍走，有人叫我死全家都好合理

佢講完就官宣大袋中左
真係唔知講咩好

所以希望佢9 up 當唔撚似 連有啲車迷都屌佢 點解球迷之間唔可以互相尊重 大家都係鍾意足球姐

個回力標太大

任何一個人中都唔好 香港班高官同狗 同支那人之外

但阿迪達都唔知 你話nba個傻豬就話姐
我都認阿狗好廢 但真係好傷心 正如你都唔想車啲人中一樣啦

見到我都覺得痛
利申車狗

大家都無事得唔得 想講球員仲麻煩 個肺花撚咗

十下單抽抽垃圾求原諒

咁狀況係咪應打唔到悟空傳劇場版hero？

夠做

bxxx 舊xxx lrxxx 悟天 超人 再自己求其撚隻入

可以試下咁

Leader：速格比
之後用LRXXX、勇者、超人12、力格比、體15試下
(物語小杜有無限疊防但比較慢，睇情況考慮刷)

我會揀Lr 超人>悟飯
悟飯太脆

都係要試下 要啲運氣

都唔會難打
兩張會心
兩張拔群

係睇佢過唔過到力極意
如果佢慳道具就好易中招
好運嘅兩隻bxxx都連擊就ok

足波籃波唔係不嬲都惡毒互𨳒架咩
咁認真

我試試LR超人嗰個組合先, 多謝大家

驚力極意咪落小雲悟
都幾大力,打200幾萬

自己唔用腦講野怪得邊個
病毒無差別咁打 做唔足係抵死
但宜家出黎講依啲野 你都係一樣抵死

勇者其實都OK，力極意佢頂哂

不過咒肺炎係毒咗啲嘅

呢度早幾個post都有

嗰啲係善意提醒 好似仫

依度好多波台手足

得我一個正常人

我平時都唔入去睇既
成個台都係痴線佬黎

宜家出少句聲，如果呢到都比人圍屌不如棄game 送acc算

冇咁撚得閒屌依樣屌個樣

起身見到你俾波台圍攻想幫手
但唔知咩事
利申：蛆

係咪呢度果位ching

又出黎引戰

阿狗沉左成季有水俾人抽下好心就知足啦

平時都係咁咒空難聯，垃圾猁死全家嫁啦

唔覺有咩問題

你用呢個icon即係係啦

咁連登都冇得同名同姓啦下話

有d失望啫

成班係度趕人走
一陣人地唔敢再上水，波台野唔好係度UP啦
利申：49000

有咩好失望

係都我比人趕走先

而家無野抽好悶

抽天津飯 同斯路咪得

一早彩Ed

你比人抽水即係有新POOL
EG：一陣天下一卷中LR果D

話中就中咩

不過講回力標唔夠加拿大果個勁
上星期話封關無用，即手自己老婆即中

屌最尾個句明屈我
我都冇講過

未load 得咁快，你唔講都唔知係你

抽好多？

拳擊機要打到7777一定要抽呢啲春藥pool，唔係可能要等多一兩年先出到張卡打到

之前追龍拳抽到彩左

天下一隊暫時最快最穩陣係咪咁

幾時可以取消骰仔行路 好哂時間

金菲換力布歐

笑死

其實呢位巴打講得好岩

原來隻力布都打全體

仲可以轉珠畀力大波
但其實好快好似係
西遊悟 斯路 力大波 m達

記得呢次天下一裝晒啲加攻/連擊/會心技玉落去，打得再快啲

你地天下一有無解7次個任

打天下一呢隻都幾好
130%攻 氣絕封必乜都有 仲另外加5氣

啲章多到爆，唔係新手唔會解

依隻到今日都未抽到

次次都有打
今次skip算

刷20連勝請問你地平時刷開邊個倍率?

30
分同連勝一齊刷

次次都解
差唔到幾多

打算咁樣，得依3隻全體攻擊
其他放高防
定係放D加氣卡入去好？

冇孖寶,要燒道具
你唔係打排名就唔好咁搞

咁邊隻做隊長

請問孖寶即係邊隻？

西遊悟淨係加俾超系咋喎
如果咁不如扎馬斯隊長

餃子 積高

變身菲

唔得
要全隊lr,高分d

會唔會太低攻

咁嫁咩

d黐線佬好似係咁
好似孖寶都唔落燒道具

其實真係任燒
大把鬼啦

咁當然唔會用佢主攻

唔知落唔落達列斯好

達列斯求其換隻lr拎多d分,瘋狂用道具轉珠解決氣力問題

其實都係入劇場版大波隊架啦
有變身強化

你呢隊打起上黎都幾麻煩，三隻要睇氣做人，
同埋隊長技弱、如果無埋達列斯同一rd 隻力波可以兩連擊殺得死對手隻速？

可以夾埋之前隻免費體屬菲打全體？

榜頭d人係點打?
之前見有巴打話佢地唔落孖寶,谷lr每場多分d

可以
但係輸出差緊d

蜜巴你點組隊

多lr會高分d?
真咩

之前見人講過話係

唉 白貓出小夏
依家連埋天下一一起黎
希望目前打果500石中到
唔係唯有放棄天下一

見到有人話多LR高分啲先咁組
如果落埋傑紐就可以6LR
不過咁會打唔死人

體波 力波 體悟爸 黑鮑 jack 餃子
唔係追排名
淨係打分組10名
有機會可能會追分組第1
有2隻lr

睇左一次，話如果組得多lr，
咁電腦會出多啲lr 對手比你，咁樣每rd 會高分啲
但呢個係追rank 打法，如果打得廿幾三十rd 就收工個啲其實最多只係快左一兩rd，
同樣多lr 意味威力弱左要係咁食道具/要計住出招，
變相可能比以前仲慢，除非已經打得好熟個啲追rank 玩家

傳聞入左國際data 既呢兩塊肉係回體用，可能318會出

笑左

齊隊,但未玩熟好驚斷30連

乜基紐係打全隊?
真係唔知

等包膠

跟唔到

加氣啫

咁就仆街
佢會賠少d石

想問下天下一係點玩 新手未玩過

真

機械式運作

天下一咁樣得唔得？隻速菲利值得升10技？定換力大波入去

諗緊做乜推得咁快
原來傾天下一用咩隊

速菲利有免費升，唔急住用可以唔升住
同埋古拉Leader用唔到力大波

天下一無野係力大波解決唔到
梗係boss隊雙大波力肥布無腦刷啦

速屬lr殺唔死

多數2下必可以解決
有會心就一定得添

唔得
彩星都唔得

會心就得

速菲利打咩關有免費同名

咁多位大佬Sor9ly, 我係呢隻力大波

劇場hero

原來多左張卡迫你抽

布洛利個物語

唔該哂

Thanks Ching

落達列斯好定落基柳

想試下WIKI打天下一，但好難放入隊

啲體多到用唔晒
唔好咁啦

葉劉，反正都係試

冇幾耐之前先有巴打問用唔用石回體打嘢好

打咗咁多年 都係用孖寶
見你地話用全lr加多分先試下

試下打80~100rd以上，30/40rd 應該無咩感覺

抽天下一藍頭
天津飯

唔係你想中咩

天下一八婆抽下pool？

悟飯

天下一係唔係用哂d體去打就得仲有佢送個d券應該抽邊部

食石打
券Sh

要食石打咁癲排名高d野好吸引咩

LR打會多啲分？

最起碼拎晒佢d石

即係我只攞三千萬就可以用返舊方法？

三千萬打40rd，兩個應該差唔多，快2rd 到

送有兩張卷，天下一同ssr 卷，天下一可抽可唔抽，ssr 如果新手抽上面個部機

天下一最大敵人真係睡魔⋯⋯搭巴士玩玩下訓鬼著咗

之後就唔小心禁到輸左

【LRパーティ】

貰えるポイントを出来るだけ増やすためにLRキャラのみで編成したパーティです。フレンドのリーダーはLRブロリーに周回効率を高めましょう。アイテムなどを使わないといけなくなることも多く周回数が多い方以外にはそこまで効率は関係してこないので、上位を狙う方におすすめです。

其實都有其他網咁講，全lr 越高cost 會多分啲快啲
雖然証實唔到，但當都市傳說聽下(戴返頭盔，應該無解錯掛)

3000萬收工既都係三全體+雙暈最穩陣

加速黑鮑buff

thanks
今次星期六日打埋三千萬佢
今晚要陪老婆

40rd.......我呢d新手無全體角打咗幾rd 已經想嘔

孖寶係餃子同咩話，未試過用

#1

Thx

有全體都想嘔

為咗打石，冇計

要奉一奉獻個肝㗎喇

6個鐘 收工

到日版

唔記得換5周年秘寶

cls

所以過多兩個月就大批人棄game

屌你 蜜巴真係bot嚟
訓個覺就車尾燈都見唔到

國 日都刷爆

呢個仲撚癲

晤想拉長黎打
通常爆石 拿拿林拎哂啲獎勵 就收工

UP MUD 9

不停打 冇停過

樓上打夠3千啦
我都未夠

打得咁快 我打左5回已經唔想打

個隻咩人型立花狗好心你想做狗就咪撚拖我落水

屌

頭先用錯道具 冇為意 死撚咗
斷咗連勝 即刻唔想打

嗰條on9仔一早無視左，係你地重理佢

Who

Human dog

以前試過打住牌玩
斷咗1x連勝

斷咗15

講過咩，無咩印象

好想有bot打天下一
十連都未夠就好悶

個個On9仔未之前blcok撚左我同你同埋王喜個個咯
又要block鳩人 又要用人個鳩名拎運

我之前試過斷18，灰到無心機再打

嗰時玩下膠
Sorry

打到3千萬，好彩分組得我一個咁癲，暫時拋開第二果個九百萬，希望可以輕鬆第一

真 試過一次唔記得用鬼
一下必車落嚟死咗 跟住棄埋

為左用WIKI打天下一，落左西遊悟同體斯
好似真係多左LR對手，唔怪得追分會全LR

咁早發力變左全程互相鬥追

咁有無升得快左

仲有2日 九百萬有幾難
我個組有條死癲佬打到就黎5千萬 cls

抛9千萬就話難追啫

我果組就係冇的咁既人先發力，有既我就唔打
咁我都會繼續打，星期日朝仲keep到呢個距離就應該冇問題，雖然我見到後面追緊上來

我鐘意帶住玩多過後追，起碼我果組冇頭1000果的人，都博得

兩隻LR應該分別唔大啦，同埋斯路同WIKI要睇對手人數加氣
有時fd隻力大波打到得一隻速屬係度就要用道具

我用緊依隊打

我打到7連就想休息，好無聊

為左乞佢嗰幾十石，乞完又唔係一定中

平時連打都廢事 今次真係為咗隻大魔王

我都係，平時3千萬都未必夠

中左新肉便器
但好似除左j冇乜用

咩肉便器

睇下搶唔搶到全ser 第一

一開始玩係用呢隊咁上下，但成日要落道具，落錯無錯好易死

我都係

你地用緊邊隊打

依家用緊你呢隊
啱啱用千日悟 用道具仲多
用你呢隊仲好

天下一好悶

拖鞋18號

3000萬未你

1千都未
慢慢打，唔打算衝小組第一

十七號仲要gt個隻好唔吸引

呢個唔係立花

個第3名同我通頂係咁爆 痴撚線
跟住啱啱斷咗個36連 個天都想我停了

我個邊個第一名排全部既36名
即刻唔想打

車尾燈都睇唔到

用鬼好似安全d,或者用埋封必會好d(我覺得)

點解我打打下天下一決賽會話我game over

你講緊全ser個到？

講你

痴線喇 放棄
瞓醒就調轉返喇

行路行到完左？

戰鬥中

咁除左比人打死同自己走場外應該冇其他啦喎

應該都係食一野超必gg 啦

佢話到無啦啦死
咁咪想知咩原因

好似話開始左要一個鐘內要打哂四場(時間唔清楚,但我好耐之前都試過)

星期一兩點dokkan now live 唔駛返工咩屌

可能係，我擺左過夜

你地通常打幾多倍，我淨係頂多打20倍

30是常識吧

20同30難度都無乜分別

黎緊p&d 好似又有大活動，咁318都好難上第一

銀魂復刻?

pad幾耐冇上過第一 唔覺佢威脅到龍珠

Pad 8週年搞到好垃圾

30我試過初賽就比人打爆

慳道具咪抵死

30倍係唔可以比對手掂到你,一係隊友用孖寶,一係用鬼

睇返原來係怪物彈珠，原來同p&d係唔同game黎，仲以為同一隻，唔玩真係唔知

但dk 成日比fgo、白貓、上面呢兩隻唔知邊隻騎住無第一

Fgo啲人追老婆 我地追仔仔 邊有得鬥

今朝30倍比人打一拳無左6成血，
呢個天下一最大敵人係睡魔，唔小心就斷連勝，
小心啲其實無全體都打得嬴，只係慢啲咁解

講真，抽女角如果係抽啲好暴露好似one piece 個啲我理解到點解咁多人抽，
但佢個啲又唔算係呢type，只係有唔同衫換咁解加啲日漫西女人風格，點幾千幾百J住黎抽

改完個名之後都冇單抽中過

Dokkan已經係唯一一款淨抽男角上第一嘅驚

咪話撚左改黎有撚用

上面已經講左人地係抽老婆 已經係一大個原因
正如果啲女團握手卷一樣 大把人課到一大疊
之後同條女吹水 冇得解

而家少咗人用速Lrm 入隊
感覺仲快過同易過以前

哭能左

握手卷真係有得握

先生你邊位，單抽王定單抽神

新手洗唔洗刷天下 定正常打下就得

打下就得

拎下石拎下卷就OK，唔駛追排名

呀樂lr

肥布歐係咪冇免費升技？

送既老界=免費=有免費升

好彩已經20連勝,岩岩手殘斷左27連勝

唔捨得啪老界

thanks，不過咁chur，唔係必跌仲要SR真係打到2046都升唔滿
算啦我啪老界啦唯有

仲有四次可以單抽，唔駛灰心

去到三千萬分為止，大約10-15石+六七個鐘頭換50石+啲卷章到，自己諗下值唔值

已經易搞過惡布啦

打完20連走去單抽 中左LR

唔明fgo有咩好玩
利申有睇fgo

屌你超想要

玩佢個故仔

玩左陣del左

pad收皮算啦 垃圾營運

呢隻係天下一免費野，多到唔要，抽到真係喊出來

好難抽
我抽左4-5個天下一先抽到最後1隻黎彩

我仲未彩到。。

仲未試過天下一卷中LR...

因為個個日本仔留喺屋企打機

我覺得係同以前差唔多，都係頭二千爆得勁，我而家5千幾萬都好穩5千，多成千萬，我果组的人4千萬唔夠已經收左手，今次運氣幾好

新手要睇有冇隊先得
冇就求其打下得

咁其實龍珠呢隻一樣係玩法超級悶
都係fans 玩姐

我覺得龍珠好玩既原因係唔洗肝
除左天下一
同其他game比簡直好似唔同時代咁

無咁肝囉
777算唔算肝

隻技紅神竟然係天下一抽到彩

以前出個時算既
但佢冇限時間喎

冇auto算唔算肝

你唔會話轉珠game要自動架

想佢auto 行地圖
尤其以前d 關又長又臭

都係， 可打可唔打純儲圖鑑
呢排都係每日login 一下就算

日服都搞掂

痴線佬

我無全體角唯有用5週年嗰2隻LR搏佢出2吓必, 加上佢本身自帶加3氣, 易出必
好辛苦終於20連勝

我得一隻
個卡面j撚到出血

日本仔咁打

冇隊長 冇牙肉悟
完

我都無

係喎屌 好過我用生果佬

我腳制服咁打
係咪會低分好多

有排打，仲好多都食唔到隊長技，無理由無卡都咁

全部都係用黎俾氣力大波only
一入場有力大波就秒
冇就求其普攻等下turn 力大波秒

我覺得速度黎講ok

最起碼達列斯同力大波調位先

用連勝中斷換到變身克維拉

另外 今次先知

原來國際版個武鬥大會多半日

去到16號中午

日版係15號

我淨係睇到1381石

應該拎黎allin 5周年
等國際出到時又拎張bin c 圖置頂

又克維拉

我想問香港google play store down既係咩服

國際

蜜巴 你係咪痴撚線的

無錯 等緊國際版5週年

係wo
慣左大波隊長冇留意添

真係車尾燈都見唔到

條契弟係咁追
唔想輸
如果佢一早過左我反而會算數

自己組？佢幾多

係信念 對立花教嘅信念

睇住蜜巴個數係咁升

其實d 人點解要打幾百場? 攞番嚟既石應該唔夠填番食石回體d數嗰喎咁打法

巴閉囉 英雄主義

耐力考驗

捱眼瞓試煉
次次打都想瞓

79282925

平民穩陣參與下隊

好勁，我而家6千萬，唔係想keep埋5000，已經唔想打

隻17號咁吸引咩

有LR都平民
真平民係用力舊限大波/拿帝斯/體菲利個d

抽唔到果2隻悟飯
有dk果隻好勁想潛

抽咗三張小朋友，兩張超一達

我中埋d魔童同天津飯

5周pool又唔見咁多Lr

為啖氣，洗濕左個頭，未打埋落去

我以前未齊卡果陣試過咁砌，依隊係隻隊長限，應該算幾易組

乜水叫拿帝斯

突然諗如果有人掛隻1lv/lv1 技 lr大波伏人斷連勝都幾賤

睇三圍好難中伏嫁喎

完全無動力肝

有無ching 分享豪華隊打天下一

我5000萬都驚保唔住1萬名

今屆多左好多人打
6千萬 先穩啲 1萬內

一起身變左第三

平時打到星期六晚三千萬都仲暫時入到二萬內，點知琴晚二萬五都入唔到，五周至少令近萬新手/老手回歸，四周都無咁誇張

上面有隊全lr

以前我都會望，宜家先到個樣無咁離譜就襟左先，仲邊會睇樣，咁多人實有一個中伏斷連勝

仲打唔打

拋左2千萬
緊係唔打

希望佢哋收手 我已經唔想打了

難啲
利申 依家4千5 諗住倒多10石落去
應該入到1萬

痴撚線打撚到傻先3000萬

又柒咗 斷連勝
唔打了

X 30 第一次見

如果我只打算拎哂石就算 唔打3000萬 會唔會蝕好多

無幾隻廢老

我打到2100定2200算拎晒啲石
廢老過百隻

追埋17號突一

3千萬都上唔到自己組頭十
好想放棄

不過今次20000內唔易入

大魔王唔係頭150名郁有？

特登為左伏人哂一億

仲有五隻界王各77個章，
其實本身有多左隻lr 1 lv 力大波，曾經諗過掛唔掛出黎好

唔會伏到我
我會睇人3圍揀大波
1技大波3圍會係古怪數，唔係見開果幾個

我睇潛解，冇可能伏到

有55%潛，下次彩左佢試下

得level 1 必殺去唔到55% 潛

差1rd 就可以攞埋隻17, 之後唔玩了

屌佢老母個喇星 睇少陣已經跌出1萬

我6千幾萬都排到7千幾
仲有5個鐘 應該都挨晤到

應該夠入1萬

戇撚鳩原本排第三
做乜鳩今次啲人咁撚好打

跟咗上面蜜巴po個嗰日本仔打咗場
都係用大波三人組易啲

想追分組第一有2隻LR
無第1就10名內都無所謂

張新LR最大意義係可以使19張廢老

要10名內做乜
隻大魔王150名內都係派1隻
得第1有2隻

唔知幾時變左150內
一直印像都係10名

巴打入左組咁癲，頭2000都排第2

屌 用晒

快d追第一，唔係之前追落既石會total loss

你就好，我組d人都就1億

五週年兩隻都抽唔到
仲有海量廢老

我都打到成9千萬
今朝比人追到差一百萬，打左成個下午拋返佢6，7百萬佢先放棄

追唔到
億幾

d日本仔咬住唔放係咁追

隻大魔王遲d應該天下一pool有得抽

遲幾多
5回? 7回?
1回幾時開1次?

意思係唔使浪費咁多石追排名啫
輕鬆玩就得

證明你好手氣

開左上

玩得耐既，其實打天下一追排名唔係用好多石，我一條體打到3回，我而家打左96回，即係打約32石，計埋回體升lv，30石有找，佢送都30-40石，其實都冇金錢成本，最大既成本就係時間同心機，我自己睇住劇刷，都可以接受

唔係後面果個死追，我今朝就收工唔打

好癲，3千萬排到就黎4萬名都入唔到

屌 得十連

之前試過睇住youtube打
轉個頭斷左連勝

大家都好博命 係咪餓得太耐

Same
邊睇戲邊打 有時孖寶係到都照食左鬼

咁安全至上係合理，一斷左就好似比人打斷道氣，就冇心機打落去

落氣絕孖寶，望到佢打你先就一定用鬼，唔好慳道具，同埋唔好博俾佢打，去到30倍，普攻都好高攻，以小心為上，打多兩，三次天下一就可以一心兩用

我有一場手殘無食道具食咗3野普攻, 被打到得番2萬血, 嚇死, 爭d gg斷連

冇孖寶就落鬼 冇乜珠就轉珠/果實
其實分心唔難

我都覺
利申 分唔到

真係要打到6千萬先安全
又用咗幾粒石

為乜，隻17號都係buff卡

我連分組頭10條線都激戰緊

會唔會係營運啲假data，扮多人打引人爆石追

未試過有機會打到咁前
之前一係斷連勝 一係唔得閑

點解分組要頭10

多少少奬，多粒石，唔想做第十一名etc

一張金卷由佢啦
1石你要爆石就唔抵，唔爆都可以

咁我都要繼續打嘅，保20000名內

一張金卷=一個單抽=5石

終於收工，第二條友咬實我唔放追到1億8千萬

少年卷

150石all in 貓pool定等318好！
貓pool差古拉未中

All in 貓pool

你咁同推人落海有咩分別

聽日下晝都知318 會出咩，駛咩咁等唔切

btw 其實已經知係雙藍合擊，自己諗仲想唔想要貓

入game封面？

其實晤洗食好多石 反而係耐力考驗多啲
我個組頭1,2名都成億幾 尾燈都見晤到

希望唔係

一定係睇埋聽日個直播先決定
先係正路

晤通今次318 係LR限
兄弟做柱

又lr

318 直播完已經升格做重要event，如果59都係咁，咁由聖誕到59 呢近半年都有排課，真係棄game 保平安

依家普限 晤追嫁啦
等入大pool 做柱先追/換
次次都追到有 又傷銀包 啲紅幣又用晤著

9326
20:00就收咗手，差啲出事

對遊戲嘅愛唔夠， 一千萬都唔想打

聽日直播希望有新野
最好舊lr eza

又兩服同步出新嘢啫

3千萬排差啲排五萬外面

到目前為止好似都未有日版公告話有直播，會唔會又同一活動唔同內容，國際又優先

十分正確

出左料啦？

已經預計今年會攞多三四倍課長券

未，鳩估
一係分開2隻各一
一係出隻2人lr

之前係咪有巴打賭
唔係出雙人就del dokkan account

超西校服飯好勁
彩星打100萬唔算大力
但58%減傷，再有58%防
再加超系隊友2氣同30%攻防
今次一隻都抽唔到

邊隻

今次天下一dk嗰隻
同力大杜一樣咁好用

岩岩一睇原來已經4突8技

打到二千三百萬 唔小心斷咗連

悟飯出得一隻 十八號係咁出

0潛

#Metoo#

1突/2突

隻飯有冇得免費十技

好似冇，之前怒啪SR 50%/訓界 30%食左N隻先10技到

國際係咪2點有情報

日服幾點直播318?

唔急用就食石抽SR升技
(復活F野比大雄LOOK果張)

日服無消息，話唔定係攞隻界藍悟當318
國際就另一樣

2點咩9都無既

悟爸

悟爸again

招超必五隻大猩猩

話出LR雙人準備要比人bin c

唔多吸引喎

估中左悟爸

仲以為超1上超3避開LR

垃撚圾

西遊飯eza

要追了 我最鍾意既角色

skip

黑髮咪同lr撞名

del game thx

咁短就咪撚直播

唔係直播。。。

應該有part 2雙人lr

呢張小學畢業卡真係中完都未用過

悟爸又可以sh

舊肉回得咁少體

lr 悟爸戰隊係知
ur 悟爸係速

超藍雙人

正，可以sh

混血有加乘嗰陣用過

切j定切手指定del acc

真
利申allin

有兄弟做柱的話可以小抽怡情既

兄弟做柱仲小抽怡情？

那有石

兄弟唔好再版喇，當冇出過吧

G持

好
利申 2潛

兄弟其實無出過

未有呀屌你

同人卡

正式宣布出咩卡都唔撚抽
SH到出年

態度正確
SH到6周年 (如果未執柒)

我無諗咁遠
sh到7夕算

有新既戰鬥之路

又可以估下邊10個cat

我打算SH到超藍雙人算

真？

巴特克係咪劇場版hero

估佢唔到喎

唔係全新關咩

睇死係eza area 送4石

玩大啲
你要新嘅超難關爆機先升到
但升完都仲係倉管

似10屬咋

又10屬有咩意思咁

應該係
但hero隊唔缺打手，係缺buff卡

終於有master讀

可能好似岩岩出果陣咁難打到仆街
當時我得超技打得贏

復仇cat
正傳: 大魔王、初期魔童、尼路/那美魔童(?)、巴達克、那美超1悟、機械菲父子、大杜、完美斯路、布歐

GT+超: baby、超17、邪惡龍(?)、GT菲/斯路、金菲

劇場版: 大波父子、金古、131415號

好似有晒啲極系大Boss

依家純屬都可以組到cat
應該同會係21-30關差唔多

上面quote 錯，巴達克應該唔係，打死菲利祖先係正傳

5隻一齊猩猩

要用eza角打？

好多cat 6隻eza 都未夠

係喎，技屬果張都冇hero

悟爸變身果下好型

無飯

未變好柒

變左身招必殺有下魚人轉身好正

英文有陣柒味，日文霸氣好多

58未變身可以無限疊，跟住上左超西會繼承左個防
然後打極系敵人有拔群
以UR計好破格

Sh=抽到中
抽=抽到彩
Allin=真係allin

有預感一車車超3悟爸會飛出嚟

咁可以繼續比魯斯？

可以all in 猫pool

幾正

諗起都唔開胃

出技同體俾你囉

出力個隻

證明你幸福JJ 以前有人拎佢黎過混血土日做隊長架ma

我遠少少 3.5

當年得超速超力過到

極技揀最勁嗰六隻諗住最少過到一兩關
點知一round出返嚟

極技到今時今日都係10色入面最廢

希望有Part 2，唔係呢個活動就好柒

最屈係咪超速

Part 1已經咁柒，就算有part 2都只會係更柒

由超比古出嗰刻開始屈到唔使再玩單色嗰一刻

你打下今個月隻ET咪知
明顯係易過好多

傑紐戰隊嘅少少upgrade 版

Lr悟爸rip
撞名

超藍雙人呢 邊撚個話會出呀
On9仔

洗唔洗咁惡

估到唔會318出啦

又惡呀

係咪都話左你惡先

318唔出超藍雙人咪幾好, 週年完咗無耐d人都未回夠氣

都應該走唔甩 閪驚

痴線，lr悟爸無得翻身

出個新名
巴達克(復仇)

巴達克（時空穿梭）

唔知點解有啲想笑

可能覺得下級戰士太勁唔俾佢入隊

巴達克（撒亞人加油）

當新58隊長技下級戰士
就睇黎拿迪斯出限真係唔出奇

可能佢出張石抽ssr/出納巴

拿迪斯值得出張限

立巴唔係下級戰士黎喎 好似

要啦 隻新58有啲失望 黑髮前招大

上級戰士黎

唉屌 柱命
都諗緊隻柱係咩㗎啦屌

咩話？200%

都幾勁，無限疊攻+200攻防(1敵)/被打必定氣絕、減50%傷(2敵)

要打最胸先變到身

係
所以好驚訝

拿仔招必

仲有高氣絕

打悟空系譜仲多50%攻同會心

打悟空傳無限疊攻，250攻200防，高會，但可惜比尾關勀屬

隊友有最胸係咪都變唔到

純撤可以成隊氣絕隊
37、XENO35、超西悟、拿仔、少年悟空

封面邊有人追，算係咁啦

唔係
睇錯左
4round後/打最胸

唔係4rd 可變身
Or 有最凶對手可以即刻變咩？

都好

Btw拿迪斯招必新畫 仲諗住係以前個畫風

應該係即刻變，唔係加呢句無分別

收到風 有人要del ac del左未

拿迪斯設定上 細個都係天才黎

係咁bin

154副題：幾時出雙人波

悟空一家條命 都係下級戰士

定係真係出雙藍lr想睇是但一樣

比達王話你係就係
睇下博羅連

超藍波可以同布歐篇HEHE四手波W POOL

大波唔係應該係流放戰士咩？

正式宣布嚴禁bin c

你收皮啦

你係Binc界既王者黎架喎

一路bin一路叫人原諒

今年都bin 夠

留翻出年再bin過

睇下幾時到你比人bin

Cap左圖 今年你再binc 就bin返你

立花真人照流出

隻lr小隊好似都係收藏多
或者做純撒buff卡

屌你個臭嘴啦

唔係 拿迪斯有新加設定
佢細細個果陣係上級戰士黎
係大左先變廢 所以唔係一家都係下級戰士

佢會開個超難關俾你打

咁依個實有

係喎 幼年時期 上級戰士

小時了了

仲諗住會救依張卡
點知係收佢皮

2突呀屌你老母

悟爸會戰勝歸來

本身FF佢會出XV2果段
超1打到上超3避開同名
點知

呢下打橫自轉咁多下點解唔會頭暈

我7突

做升技肥

仲要轉完再拎起菲利祖先再轉

新58咁型好難唔抽

因為對自己無能而爆SEED
經過依半年真係好有FEEL

6突

未持有

點解話收佢皮 無追post

同名

撞名

同名卡
新限有無限疊+拔群
岩哂2邊人既口味

有人會抽咩 又話等雙藍lr

雙藍係part 2

依到啲人咩撚嘢都會抽 連神貓都all in

好撚型 真心難忍手

你好似係del ac其中一人

5年以黎 唯一一次出左能力圖仲有改嘅得體3悟格
悟爸LR會唔會有得救就睇佢想唔想改啦

等睇bin c

欣賞巴打你份堅持但...佢出親d封面 有邊次真係出做卡 part 2當wallpaper送比你就可能有

點解咁堅持會出雙藍
一路覺得封面雙藍只係代表lrbo同bx

改咩

可能過幾年EZA先翻身
未執嘅話

都已經踩左隻腳落去 無理由依家先抽番出黎掛

唔bin佢啦
早幾日先睇完佢血戰波台

個人覺得雙藍會出唔奇
但依D實留比億DL或者週年
同大波W POOL或者同布歐4手hehe波W POOL

仲戰緊？又係嗰單野？

比人圍毆同血戰係兩樣野黎

但EZA唔會改名 宜家係點都收左張lr皮
就算勁左落唔到隊都係冇意思

想知邊單

新卡改一改個名唔係難事
雖則會改就wiki已經改左 但係悟爸人氣高DD
睇下會唔會成班人炎上佢

抵啦

其實好肯定出好似都係得佢
Del ac係邊個

但可以點改同埋體品之前改左d咩

咁最想係入曬隊嘅

自己搵下啦

del ac唔係佢咩

好似P牌

都係佢

俾人打到成面血都算血戰掛

比dkeyword 黎啦屌波台咁多post撚知咩

咪係咒肺炎啦應該

燈定先
猁狗無冠課晒特石抽悟爸慶祝

邊有咁快知

堺雅人，阿狗，垃圾

我都記得係

咁算唔算binc

改名近一次好似隻龍珠超bxxx 出左名再改？

之前體3悟格岩岩出能力圖
係滿氣必殺要扣血 之後因為好多合體戰士都有埋短期
基本上係一定會扣血 仲要扣防 咁出得就完全係垃圾
最後出之前抽起番扣血 亦都係dk唯一一次有改到已經出左嘅卡能力

有改過咩

+1

搵唔到

新58除咗加返個(怒)之外
仲有咩名可以加？ 改名可能性低

而家全球都好危險，唔好去旅行，留錢抽龍珠啦

其實都無入過公海啲post無睇過佢地講乜，無聊到暈，乜都嘈一餐，就算啲球迷區都唔好得幾多

留錢買股票再用啲息課龍珠

正確答案

唔識玩股，但見好多財經台巴打去緊IFC

冇所謂啦
我都係有波睇先入即時post睇

算鳩數啦好ma 比人圍就話無聊到暈
同啲反痢係到望佢地跌左個冠
仲有啲痢日日覺得人地逼害佢地一樣咁肉酸

唔太詳細記得係唔係，好似一出撞左隻力格比，之後公告再改名，啲人就留言讚佢德政

波台群魔亂舞，咪當入精神時間房修練下

有日本仔係Twitter提過下
但好似冇炎上
只係講埋d lr體悟爸已死

見到啲frd個個死傷慘重
不了

上年318有冇part2?

唔係大活動點會有part2

係今年318先多咗啲活動

都係幾個人講下
都無神貓第一無派石咁多人講

唔追post啦
但想睇人表演直播del account

最好睇都係賣曬啲LR比阿婆

之前有個日本人賣哂啲彩星lr棄game
不過搵唔返

見你地講股票，真心唔識玩
但影響換樓計畫

閃左呀

雙人藍髮
出未？

bin到幾時

Bin到悶為止

咁唔會完架喎

同bin單抽中lr一樣

bin 到肯del ac 為止

悟爸未變身有疊防
可以輕鬆老豆打仔

利申:sh

阿仔都畀人打到爛晒

張卡又靚又勁

幾時出比達傳菲利傳

唔好

唔俾石你拎

收到風超藍雙人做柱

出大杜傳俾法蘭西每日J一獲

上年318先開始玩以為算大活動

好似仲染緊髮 要等等

收到假藍原來已經出左 不過係分開幾張咁出

可唔可以係張LR58個名後面加返怒/瀕死

巴達克（嬲嬲）

收到風 318好似5周咁出上下pool
上pool 58
下pool雙藍

新巴達克反而有怒之爆發
LR果張就叫巴達克（孤獨戰士）

巴達克（超藍雙人）

冇悟爸啲腳
可以skip了

佢出埋比達王超1我都ALLIN抽

睇左激怒先講啦

有得抽超藍雙人未？

染緊髮啊 等多陣先啦

100%肯定

最後冇得抽要寄刀片俾笨大

Del咗ac先寄刀片

咁你買定郵票

睇下有咩柱，如果有025可能會抽下

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (154) 訓左無睇，雙人藍頭出左未

做乜鳩

錯post

1001